肥絲和廚子 都是連登kai子 羅曼史 開場於 飲食台爭議

肥絲和廚子 都是連登kai子
肥絲 原最愛連登裡捉人錯字
廚子 只喜愛發癲
偏偏他倆 早見晚見
每日著住同樣 純白襯衣
羅曼史 開場於 飲食台爭議
不過二人 好撚放肆

能成為密友 大概總帶著愛
但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該
忘形時搭膊 自有一面退開
暗裡很享受 卻怕講出來
兩眼即使 移開轉開
心裡面也知 這是愛

劣改
有冇人改哂佢

我知你邊間教會架.jpg

郭富城 弱？

係

邊間教會?